有無人搵到自己最中意做嘅事？

有無一種興趣係你好熱愛，
每日好投入都唔覺攰，
每朝起身就有動力去做？

利申：仲未搵到

呃自己

都有嘅 但正職都好費神

有，不過俾屋企人日日屌

未搵到
永遠三分鐘熱度
仲要越大越的唔起心肝去試

睇netflix日日都用左好多時間去睇
睇左成年都唔覺悶

扑野

你個名

緊縛

正職做個樣嘢有無得諗

我可以

諗緊正經嘢正職呀

全職都可以

包我？

how much

唱歌

可以

其實個個都可以搵到好多中意做嘅事，不過好多都係因為條件限制下做唔到啫例如大把大把咁揮霍金錢財富落興趣度。

駛錢都係物質上 好似無乜心靈上滿足
不過有唔少人真心中意做生意/賺錢

有

靚仔靚J就收平啲

點搵你

推介吓 有乜好嘢睇？

我最近睇完the good place
好多人睇完第一季比負皮
我反而停唔到